配合狗鐵，今日遊客改由彩虹出發

推